有冇巴絲個人靜止唔郁個陣手腳脈搏會跳動？？？

問過身邊朋友，佢地都冇咁情況，呢種情況使唔使去睇醫生，睇咩醫生好？？？

你知唔知你自己講緊乜

唔郁你死咗喇

你朋友唔郁又冇脈搏

地府的巴打開post？

你意思係咪好明顯感覺到脈搏跳動呀？
會呀
肱動脈比較明顯

有時眼球都 feel 到

即係手腳會feel到好似心跳咁既跳動

無左個feel字差好遠wo btw 有時會feel到大脾動脈跳

係呀
唔知係我呢排先係咁定我留心咗呢啲跳動，好似大咗手，同埋手指腳趾腳踭都有

眼眉跳咋話

心律不正？

會
好多時係手臂外側
有時會跳十幾秒
摸落去會FEEL到係度跳動緊

唔係
真係覺得係眼

準備定身後事啦

我諗無野嘅
我好細個已經成日feel到
咪一樣無事無幹

有時痾尿會feel到頸有

樓主屋企人對佢咁好，落到去都上到連登

由細到大都會間唔中feel到 無野